10.1 中秋警方決定提升警力，增兵至6000人！

From HK01

民陣原定十一國慶日舉辦遊行，獲警方發出反對通知書，民陣就警方決定提出上訴，最終被駁回，警方經過風險評估，預計仍會有人上街遊行，甚至參與網民發起的非和平活動，相信當日的風險頗高，因此將會提升10月1日警力，將會調派不少於6,000警力執勤，當中包括軍裝及便裝人員，以及負責高位監察人員等。

據了解，警方將由9月29日至10月4日期間加強各區巡查，當中以10月1日為重點，原預計當日會部署至少3,000防暴警力戒備。惟警方今日（28日）再作風險評估後，認為民陣的遊行上訴即使被駁回，仍會有人上街示威，同時網民亦發起「月夕行動」的非和平活動，聲稱將會以「非遊行非集會」形式舉行，因為警方決定將當日的警力提高至不少於6,000人。

警方亦呼籲，任何人如果觸犯法例，即使警方當日在現場未能即時作出拘捕行動，警方往後仍然會繼續搜證及調查，違法者需要負責，警方會追究到底，希望市民不要以身試法。警方亦提醒，希望市民當日留意警方公佈，除了不要參與任何非法活動，也應避免到高風險地區。

OT fatfat

市民將於當日早上表示行動取消

又呃OT

宵禁咪得囉
反正到時係街又話係暴徒

好狗

最後咪又係嘆住冷氣等收工

晚上先取消

國慶呀咁多警察做乜？
係咪想作反

似乎係想攻打美國總領事館，唔該侵侵派返兩連Seal過黎防守，必要時就...

啤梨入左人血 list